# **Описание задания**
## Модифицировать пайплайн less2.1
1. Добавить джобу build_dev_pr в стейдж build.
2. build dev_pr - сборка и пуш ранером с привелегиями ( добавить к тегу имеджа _pr ).
3. build_dev - сборка и пу ранером с пробросом сокета докера.
4. В стейдже run не должно быть docker login.
5. Добавить джобу build_fail.
    + В ней должен быть любой скрипт \ команда которая зафейлит джобу (екзит код != 0).
    + Её фэйл не должен влиять на продолжение выполнение пайплайна.
+ Все сборки Докером !не Канико с прошлого задания.
